到底喺香港讀Transportation有咩出路？

做電做BS又冇讀Power嗰啲
做Civil又比真Civil仔屌打
做乞衣又唔識講普通話

運輸工程悔終生
High Dip Asso更稱心

KMB

做巴膠鐵膠

冇錢考車牌 渣唔到巴士

很想quit U

做跟車

毒能唔夠MK囝爭

係 準備cut呢科

細時讀運輸 大過做跟車

Gogovan等緊你

早就應該cut 唔好害人

EE Civil CS>>>>>>>BSE mech>>>>>>>>>其他Engine>>>>>>>>>>>食屎狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TSE=狗（屎都冇得食）

拎嗰$168400學費嚟考車牌+供部Hiace好過

我有個朋友讀完HKU Master in Transport Policy去左揸九巴

sor lor

tse嘅人絕大部分都有問題
不外乎係

[/*]巴膠
鐵膠
飛機膠
女僕
偽娘

唔好害人ok??
Civil=CS>>>BSE>>mech>>ee>>>其他engine >>>EE>>Tse
全部都係狗 無分貴賤
有人好去做人喇

55 唔開名了

同巴膠一齊屌死氣喉

偽娘

想做條死氣喉ok？

High Dip Asso更稱心

請尊重謝謝

我識人讀完中大qfin去揸九巴

咁你慢慢比班毒撚屌

利申 冇9A

埋土tse=毒撚集中地

毒能集中地關有冇9A咩事。。。

你講嘅係個別例子
我講嘅係普遍情況

CS Civil BS EE > other engine
除佐呢4科高人工之外 其他唔好讀。

sor 錯。其實唔好讀engine 因為出黎做狗

細時唔讀書 大個做讀運輸

點會？ 我雖然唔係讀transportation 但而家做緊transportation d 野， 其實入面都好範野做。
淨係鐵路已經分左好多唔同野做

topic話"讀"transportation係咪睇唔明

水泡科貪 Poly 個名咋

早呀

Ching做MTR？

後悔了 早知乖乖地讀Asso

出路=IFC
。
。
。
。
。
。
。
。
跳落嚟果個

[size=6]早呀[/size=6]

以為自己入到運輸署?

最後唔夠civil爭

大把啦，你見唔見夜媽媽係街邊拎住個地拖洗小巴d阿叔阿姐

Transport自己離開香港

家姐

入機場mcdd

攬攬

civil本科都無幾多人入到

讀交通緊係入交通銀行度做啦

何況讀transport

拎綜援啦乜都唔想做

最on9係運輸署d engine 95%都唔識transport

IE都未出聲
你講咩姐你

啱呀
相煎何太急
大家都係狗
別分得那麼細

扮咩
我地係狗黎炸
死氣喉都冇份你屌

狗都比多左啦
邊有份你做

香港Transportation 科嘢廢啫
Engineering又完全唔夠其他專，Management又唔鳩流流

IE>屎>TSE=狗（冇屎食）

Transportation department

有料邊個唔想入TD EMSD MTR

有冇撚 有撚你條路就難行好多

有J+英文唔勁
係咪收得皮

有得抄都串錯

IE>屎 已經錯哂！

全部收皮 電子最垃圾

year幾?
轉系好過啦